whatsapp有冇得merge save

宜家有三個msgstore.db檔 唔同時段 有冇得合拼做一個

試下自己人手merge?

此話何解

sqlite 嚟，自己打開佢merge 就得
要排過啲primary key
不過網上有教學

Backtrans 都好似得

純粹好奇問 2個唔同number嘅backup 有冇可能group埋一齊？

thanks 自己研究下先

應該得 不過如果有重疊可能會crash